公司班it狗真係好賤

有同事嫌公司個19吋mon唔好，自費買多個返黎自己用，點知班it狗話唔得，唔用公司野個保險有可能唔包
然後個同班就搵埋team head同operation department head講，demonstrate 比班it狗睇就淨係識話無用，無分別，無budget，咁樣不如比兩個公司mon比你，但明明之前申請dual mon都唔批。扮晒野咁

保險的確會咁計，你份電器如果無記錄在案，的確有機保險唔賠

咁佢地都係concern翻份保險姐 唔好出咗事個陣你又厭三厭四就得

唔問左先自費買左先?

有乜撚野問題

貼錢打工

遲下因小失大

樓主理解能力咁低真係唔知點番工